# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 19:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-10 14:58+0000\n"
"Last-Translator: Channy <channy@mozilla.or.kr>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1376146724.0\n"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:38
msgid ""
"There was a problem with your signup link. Has this address already been "
"registered?"
msgstr "가입 링크에 문제가 있습니다. 이미 가입을 완료하셨습니까?"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:42
msgid "Error encountered trying to complete registration."
msgstr "등록을 완료하는데 오류가 발생하였습니다."

#: resources/static/common/js/error-messages.js:58
#: resources/static/dialog/views/error.ejs:16
msgid "Persona requires cookies to remember you."
msgstr "Personas는 쿠키 사용이 필수적입니다."

#: resources/static/common/js/error-messages.js:59
#: resources/static/dialog/views/error.ejs:18
#, perl-format, php-format
msgid "Please close this window, <a %s>enable cookies</a> and try again"
msgstr ""
"현재 창을 닫아 주시고, <a %s>쿠키 사용하기</a>를 설정한 후 다시 해 주십시오."

#: resources/static/common/js/error-messages.js:160
msgid "Communication Error"
msgstr "통신 에러"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:9
msgid "Finishing Sign In..."
msgstr "로그인 완료 중..."

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:10
msgid "In just a moment you'll be signed into Persona."
msgstr "곧 Persona에 로그인합니다."

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:14
msgid "We are sorry, this is taking longer than it should."
msgstr "죄송합니다. 요청이 너무 오래 걸립니다."

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:15
msgid ""
"If this doesn't resolve itself within a few seconds, please close the window "
"and try again."
msgstr "수 초 내에 확인이 되지 않으면 창을 닫아 주십시오."

#: resources/static/dialog/js/modules/authenticate.js:115
#: resources/static/dialog//js/modules/authenticate.js:115
#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:32
msgid "Checking with your email provider."
msgstr "메일 제공자에 확인 중"

#: resources/static/dialog/js/modules/pick_email.js:49
#: resources/static/dialog//js/modules/pick_email.js:49
msgid "The selected email is invalid or has been deleted."
msgstr "이 메일은 실행불가능하거나 삭제되었습니다."

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:54
msgid "Remove %(email)s from your Persona account?"
msgstr "Persona 계정에서  %(email)s를 삭제하시겠습니까?"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:65
msgid ""
"Removing the last address will cancel your Persona account.\n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"마지막 주소를 삭제하면 Persona 계정이 취소될 것입니다.\n"
"계속하시겠습니까?"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:106
msgid "Are you sure you want to delete your Persona account?"
msgstr "정말 Persona 계정을 삭제 하시겠습니까?"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:7
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:35
msgid "Add an email address"
msgstr "이메일 추가"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:12
msgid "email address"
msgstr "메일 주소"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:15
msgid "Must be an email address"
msgstr "이메일 필수 항목임"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:19
msgid "Email field required"
msgstr "이메일 필수 항목임"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:23
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:48
msgid ""
"Initial confirmation sent &ndash; wait a few minutes before requesting "
"another"
msgstr "확인 메일 전송 하였습니다. &ndash; 몇분 만 기다리세요. "

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:27
msgid "Already added!"
msgstr "추가 완료!"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:37
msgid "add"
msgstr "추가"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:38
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:56
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:75
#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:18
msgid "cancel"
msgstr "취소"

#: resources/static/dialog/views/cannot_verify_required_email.ejs:6
#, php-format
msgid "Cannot verify %s"
msgstr "%s를 인증할 수 없습니다"

#: resources/static/dialog/views/cannot_verify_required_email.ejs:9
#, php-format
msgid ""
"%s is a required address, but we cannot verify that you own this address."
msgstr ""
"%s 가 요구된 메일 주소이나 자신이 소유한 메일 주소인지 인증하기 어렵습니다."

#: resources/static/dialog/views/complete_sign_in.ejs:7
msgid "%(email)s verified!"
msgstr "%(email)s이 인증되었습니다!"

#: resources/static/dialog/views/complete_sign_in.ejs:13
msgid "Signing you in&hellip;"
msgstr "로그인 중 &hellip;"

#: resources/static/dialog/views/confirm_email.ejs:5
msgid "Check your email"
msgstr "이메일을 확인하세요."

#: resources/static/dialog/views/confirm_email.ejs:8
#, php-format
msgid ""
"Click the link in the confirmation email sent to %s to immediately be signed "
"in to %s."
msgstr "인증 메일의 링크를 클릭하시면 %s로 연결되면서 %s에 로그인이 됩니다."

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:8
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:12
msgid "We are very sorry."
msgstr "죄송합니다."

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:12
msgid "The server is under extreme load!"
msgstr "서버 요청이 많아 처리하기 힘듭니다!"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:28
msgid "Please reload the page and try again."
msgstr "페이지를 새로 고침하고 다시 시도해 주십시오."

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:30
msgid "Please close this window and try again."
msgstr "창을 닫고 다시 시도해 주십시오."

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:37
msgid "See more info"
msgstr "자세히 보기"

#: resources/static/dialog/views/inline_tospp.ejs:7
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: resources/static/dialog/views/inline_tospp.ejs:23
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: resources/static/dialog/views/invalid_required_email.ejs:6
#, php-format
msgid "*%s* is not a valid email address!"
msgstr "*%s*는 올바른 메일 주소가 아닙니다!"

#: resources/static/dialog/views/invalid_required_email.ejs:9
msgid "To continue, please close the window and enter a valid address."
msgstr "계속하려면, 창을 닫고 올바른 메일 주소를 입력해 주세요."

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:6
msgid "Remember You?"
msgstr "암호를 저장하시겠습니까?"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:7
msgid "How long would you like to remain signed in with Persona?"
msgstr "얼마동안 로그인을 유지하시겠습니까?"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:10
msgid "One month"
msgstr "한 달"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:11
msgid "I trust this computer."
msgstr "컴퓨터를 신용합니다."

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:15
msgid "This session only"
msgstr "유일한 세션"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:16
msgid "This is not my computer."
msgstr "로그아웃."

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:19
msgid "Note: You can of course sign out of Persona at any time."
msgstr "보충 : 로그아웃은 언제든지 할 수 있습니다."

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:8
msgid "Sign in with Persona"
msgstr "Persona 로그인"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:11
#, php-format
msgid "Sign in to %s as&hellip;"
msgstr "%s로 로그인 중 &hellip;"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:28
msgid "Select an email address"
msgstr "이메일 선택"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:31
msgid "Add another email address"
msgstr "이메일 추가"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:32
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:39
msgid "This is not me"
msgstr "로그 아웃"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:44
#: resources/static/dialog/views/rp_info.ejs:18
msgid ""
"By proceeding, you agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"<a %(terms)s>사용자 약관</a> 및 <a %(privacy)s>개인 정보 정책</a>에 동의합니"
"다."

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:55
#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:17
msgid "sign in"
msgstr "로그인"

#: resources/static/dialog/views/primary_offline.ejs:7
msgid "%(primary)s is not responding. Please wait a few minutes and try again."
msgstr "%(primary)s가 응답하지 않습니다. 몇 분 뒤에 다시 시도해주세요."

#: resources/static/dialog/views/primary_offline.ejs:9
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: resources/static/dialog/views/primary_user_not_verified.ejs:7
msgid "Cannot verify %(email)s"
msgstr "%(email)s를 인증할 수 없음"

#: resources/static/dialog/views/primary_user_not_verified.ejs:15
msgid ""
"This may be due to your browser blocking third-party cookies.  Please ensure "
"your browser\\'s privacy preferences are set to accept third-party cookies "
"for %(idpName)s and try again."
msgstr ""
"제 3자 쿠키를 차단하여 생긴 문제인 것 같습니다. 브라우저 개인 정보 설정에서 "
"%(idpName)s에 대한 쿠키 차단을 해제하고 다시 시도해 보십시오."

#: resources/static/dialog/views/rp_info_mobile.ejs:6
msgid ""
"You also agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"%(site)s의 <a %(terms)s>사용자 약관</a> 및 <a %(privacy)s>개인 정보 정책</a>"
"에 동의합니다."

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:7
msgid "Create a Password"
msgstr "암호 설정"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:13
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:61
msgid ""
"%(idp)s no longer allows you to log into Persona with your %(idp)s password. "
"Please create a new password to use with your Persona account."
msgstr ""
"%(idp)s는 여러분이 Persona에 여러분의 %(idp)s 비밀번호로 로그인하는 것을 더 "
"이상 인정하지 않습니다. 여러분의 Persona 계정에 새로운 비밀번호를 만들어주세"
"요."

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:15
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:63
msgid ""
"Your email address is new to us. Please create a password to use with "
"FirefoxOS."
msgstr "새로운 이메일입니다. Firefox OS에 사용할 암호를 설정해주세요."

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:17
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:65
msgid ""
"Your email address is new to us. Please create a password to use with "
"Persona."
msgstr "새로운 이메일입니다. 비밀번호를 설정해주세요."

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:25
msgid "create password"
msgstr "암호재설정"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:28
msgid "Password field required"
msgstr "암호 항목 필수"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:32
msgid "Passwords must be 8&ndash;80 characters long"
msgstr "암호는 8-80자 사이 "

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:39
msgid "Verify Password"
msgstr "암호 확인"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:41
msgid "verify password"
msgstr "암호확인"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:44
msgid "Verification password required"
msgstr "암호 재확인 필요"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:52
msgid "Passwords don&rsquo;t match!"
msgstr "암호가 틀렸습니다!"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:71
msgid "done"
msgstr "완료"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:7
msgid "Good news!"
msgstr "좋은 소식!"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:10
msgid ""
"%(email)s no longer requires an extra password. Verify your account and you "
"will immediately be signed in to %(aWebsite)s"
msgstr ""
"%(email)s는 더이상 추가적인 비밀번호가 필요 없습니다. 계정을 확인하면 바로 "
"%(aWebsite)s에 로그인 됩니다."

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:16
msgid "verify"
msgstr "인증"

#, fuzzy
#~ msgid "signing in"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Confirm your email address"
#~ msgstr "메일 주소 확인"

# BrowserID 경유의 로그인 화면의 라벨.
#~ msgid "Sign in as..."
#~ msgstr "로그인 정보 선택.."

# BrowserID에 의한 인증 스텝에서 메일 주소를 입력하는 폼의 라벨?
#~ msgid "Email"
#~ msgstr "메일 주소"

#~ msgid ""
#~ "Your identity has been verified with your email provider, we will now try "
#~ "to sign you in."
#~ msgstr ""
#~ "메일 서비스 제공자에 의해 본인인 소유임이 확인되었습니다. 이제 로그인할 "
#~ "수 있습니다."

# BrowserID 경유의 로그인 화면의 라벨.
#~ msgid "Sign in using"
#~ msgstr "로그인 정보 선택"

#~ msgid "The site requested you sign in using"
#~ msgstr "로그인 사용 요청한 웹 사이트"

#~ msgid ""
#~ "You must sign in with your email provider to verify ownership of this "
#~ "address. This window will be redirected to"
#~ msgstr ""
#~ "이메일 주소 제공자에 로그인하여 소유권을 확인합니다. 그리고 아래 주소로 다"
#~ "시 돌아갑니다."

#, fuzzy
#~ msgid "Enter password"
#~ msgstr "암호재설정"

# 싸인 인 화면
#~ msgid "forgot your password?"
#~ msgstr "암호를 찾으시겠습니까?"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "암호"

#, fuzzy
#~ msgid "Password incorrect"
#~ msgstr "암호 입력이 필요합니다."

#~ msgid "verify email"
#~ msgstr "이메일 주소 인증"

#~ msgid "%s makes this easy"
#~ msgstr "%s 쉽게 사용할 수 있습니다"

#~ msgid ""
#~ "Your %(emailProvider)s account has been upgraded to work even better with "
#~ "Persona. We will redirect you to %(emailProvider)s."
#~ msgstr ""
#~ "여러분의 %(emailProvider)s 계정이 업그레이드 되어서 Persona와 잘 동작합니"
#~ "다. 여러분을 %(emailProvider)s 에 리다이렉트합니다."

#~ msgid ""
#~ "Persona lets you use your %(emailProvider)s account to sign into sites "
#~ "like %(aWebsite)s."
#~ msgstr ""
#~ "Persona에서 %(emailProvider)s 계정을 사용해  %(aWebsite)s에 로그인할 수 있"
#~ "습니다."

#~ msgid "sign in with %s"
#~ msgstr "%s 로그인"

#~ msgid "Use a different email address"
#~ msgstr "다른 메일 주소를 사용"

#~ msgid "This field must be an email address."
#~ msgstr "이 란에는 메일 주소를 입력해 주세요."

#~ msgid ""
#~ "We just sent an email to that address! If you really want to send "
#~ "another, wait a minute or two and try again."
#~ msgstr ""
#~ "이 메일 주소로 확인 메일을 송신했습니다! 다른 메일 주소를 사용 하고 싶을 "
#~ "때는몇 분 기다리고 나서 다시 시도해 주십시오."

#~ msgid "That address is already added to your account!"
#~ msgstr "이 주소는 이미 여러분의 계정에 추가되었습니다!"

#~ msgid "Please choose an email address."
#~ msgstr "메일 주소를 선택해 주세요."

#~ msgid "The password field is required."
#~ msgstr "암호 입력이 필요합니다."

#~ msgid "This email address and password do not match."
#~ msgstr "메일 주소와 암호가 서로 맞지 않습니다."

#~ msgid ""
#~ "Your %(emailProvider)s account has been upgraded to work even better with "
#~ "Persona. We will redirect you to %(emailProvider)s. Once you verify your "
#~ "account there, you will be signed into %(aWebsite)s."
#~ msgstr ""
#~ "여러분의 %(emailProvider)s 계정이 업그레이드 되어서 Persona와 잘 동작합니"
#~ "다. 여러분을 %(emailProvider)s 에 리다이렉트합니다. 일단 여러분이 계정을 "
#~ "그곳에서 검증하면,  %(aWebsite)s로 로그인하게 됩니다."

#~ msgid "Add another email address to your Persona password."
#~ msgstr "Persona 암호에 다른 메일 주소 추가"

#~ msgid "There has been an error!"
#~ msgstr "에러가 있습니다!"

#~ msgid "Reset your password"
#~ msgstr "암호 재설정"

#~ msgid "Create a new password to use with %s."
#~ msgstr "%s 새 암호를 만들어주세요."

#~ msgid "reset password"
#~ msgstr "암호 재설정"

#~ msgid ""
#~ "Note: This password will be used with all of your Persona email addresses."
#~ msgstr "주의 : 사용하려는 암호는 모든 메일주소에 함께 적용됩니다."

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "로그인"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "회원 가입"

#~ msgid "Please wait a few seconds while we sign you into the site."
#~ msgstr "웹 사이트로 로그인 처리 중... 잠시만 기다려 주세요!"

#~ msgid "%s uses Persona instead of usernames to sign you in."
#~ msgstr "%s는 로그인 시 사용자명 대신 Persona를 사용합니다."

# 어카운트가등록 후의 확인 작업을 지시하는 화면
#~ msgid "To sign in with Persona, please enter your email address."
#~ msgstr "Persona에 로그인 하려면, 이메일주소를 입력하세요"

#~ msgid "enter email address"
#~ msgstr "메일 주소 입력"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "암호"

#~ msgid "next"
#~ msgstr "다음"

# 싸인 인 화면
#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "암호를 분실하셨나요?"

#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to %s\\'s <a %s>Terms</a> and <a %s>Privacy "
#~ "Policy</a>."
#~ msgstr ""
#~ "수속을 진행시키려면 , %s\\s 의 <a %s>이용 규약</a>및 <a %s>프라이버시 폴리"
#~ "시</a>에 동의를 부탁합니다."

#~ msgid "%s"
#~ msgstr "%s"

#~ msgid ""
#~ "This message will go away when the request completes (hopefully soon). If "
#~ "you wait too long, close this window and try again."
#~ msgstr ""
#~ "요청이 완료되려면 시간이 걸립니다. 만약 너무 오래 기다리시면, 창을 닫고 다"
#~ "시 시도해 주십시오."

# BrowserID 로그인 인증 제 1 단계
#~ msgid "Enter your email address to sign in to <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "<strong>%s</strong> 로그인에 사용하는 메일 주소를 입력해 주세요."

#~ msgid "Please hold on while we get information about your email provider."
#~ msgstr ""
#~ "여러분의 메일 주소 제공자에 대한 정보를 얻는 동안 잠시 기다려 주십시오."

#~ msgid "The account cannot be logged in with this username and password."
#~ msgstr "현재 사용자명과 암호로 로그인할 수 없습니다."

# 어카운트가등록 후의 확인 작업을 지시하는 화면
#~ msgid "We sent a confirmation email to <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "인증 확인을 위한 메일을 <strong>%s</strong>에 보냈습니다."

#~ msgid ""
#~ "If this is a mistake, just ignore the sent email and <a %s>cancel</a>."
#~ msgstr ""
#~ "만약 실수였을 경우, 보낸 메일은 무시하시고 <a %s>취소</a>를 선택하세요."

#~ msgid ""
#~ "If this is a mistake, just ignore the sent email and <a %s>use another "
#~ "email address</a>."
#~ msgstr ""
#~ "만약 실수였을 경우, 보낸 메일은 무시하시고 <a %s>다른 이메일 사용</a>를 선"
#~ "택하세요."

#~ msgid "If you don't mind me asking, is this your computer?"
#~ msgstr "현재 컴퓨터는 자신이 관리하는 것입니까?"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "예"

#~ msgid "If so, we'll keep you logged in for two weeks."
#~ msgstr "그렇다면 몇 주간 로그인 가능합니다."

#~ msgid "no"
#~ msgstr "아니오"

#~ msgid ""
#~ "If you're at a public computer such as a library or internet cafe, choose "
#~ "this.  We'll prompt you for your password in an hour for greater security."
#~ msgstr ""
#~ "도서관이나 인터넷 카페 같은 공공 PC라면 선택하십시오. 주기적으로 암호를 물"
#~ "어보고, 보안을 강화합니다."

#~ msgid "Welcome to Persona!"
#~ msgstr "Persona에 어서 오십시오!"

#~ msgid ""
#~ "Next, choose a new password you'll use when you sign in with Persona."
#~ msgstr "그 다음 새 암호를 선택하시면 Persona에 로그인합니다."

#~ msgid "Repeat Password"
#~ msgstr "암호 재설정"

#~ msgid "BrowserID requires cookies"
#~ msgstr "BrowserID 쿠키 사용 필수"

#~ msgid "This email looks new, so let's get you set up."
#~ msgstr "새로운 메일 주소의 경우, 먼저 설정 해 주십시오."

#~ msgid "Always sign in using this email"
#~ msgstr "항상 현재 메일 주소를 사용"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "BrowserID requires your browser's cookies to be enabled to operate. "
#~ "Please enable your browser's cookies and try again"
#~ msgstr ""
#~ "BrowserID 를 이용하려면 , 브라우저의 Cookie 를 유효하게 할 필요가 있습니"
#~ "다.  브라우저의 설정으로 Cookie 를 유효하게 해 재차 시험해 주세요."

#~ msgid "You are offline!"
#~ msgstr "오프 라인입니다!"

#~ msgid "Unfortunately, BrowserID cannot communicate while offline!"
#~ msgstr "죄송합니다만, BorwserID 는 오프 라인 모드에서는 이용할 수 없습니다!"

# BrowserID 인증 화면
#~ msgid "select email"
#~ msgstr "메일 주소를 선택한다"

#~ msgid ""
#~ "We are sorry, but we cannot communicate with BrowserID while you are "
#~ "offline."
#~ msgstr "죄송합니다.오프 라인 상태에 있기 위해 BrowserID 와의 통신ヅ응."

#~ msgid "Authenticating User"
#~ msgstr "유저를 인증하고 있습니다"

#~ msgid "Adding Address"
#~ msgstr "메일 주소를 추가하고 있습니다"

#~ msgid "Adding Primary Email Address to User"
#~ msgstr "유저가 메인에서 사용하는 주소를 추가하고 있습니다"

#~ msgid "Checking Address Info"
#~ msgstr "메일 주소 정보를 확인하고 있습니다"

#~ msgid "Authenticating with Assertion"
#~ msgstr "검증 결과를 바탕으로 인증하고 있습니다"

#~ msgid "Cancelling User Account"
#~ msgstr "당신의 유저 어카운트를 삭제한다"

#~ msgid "Checking Authentication"
#~ msgstr "인증 정보를 확인하고 있습니다"

#~ msgid "Checking Script Version"
#~ msgstr "스크립트의 버젼을 확인하고 있습니다"

#~ msgid "Completing User Registration"
#~ msgstr "유저의 등록이 완료했습니다"

#~ msgid "Checking if Cookies are Enabled"
#~ msgstr "Cookie 가 유효할지 확인하고 있습니다"

#~ msgid "Creating Account"
#~ msgstr "어카운트를 작성합니다"

#~ msgid "Getting Assertion"
#~ msgstr "검증 결과를 취득하고 있습니다"

#~ msgid "Checking Registration Token"
#~ msgstr "등록 토큰을 확인하고 있습니다"

#~ msgid "Checking Email Address"
#~ msgstr "메일 주소를 확인하고 있습니다"

#~ msgid "Checking Whether User is Authenticated with IdP"
#~ msgstr "유저가 ID 프로바이더로 인증되고 있을까 확인하고 있습니다"

#~ msgid "Logout Failed"
#~ msgstr "로그아웃에 실패했습니다"

#~ msgid "Authenticating with Identity Provider"
#~ msgstr "ID 프로바이더와 인증하고 있습니다"

#~ msgid ""
#~ "We had trouble communicating with your email provider, please try again!"
#~ msgstr ""
#~ "당신의 메일 프로바이더와의 통신에 문제가 발생했습니다.한번 더 다시 해 간다"
#~ "(이)다 차이"

#~ msgid "Provisioning with Identity Provider"
#~ msgstr "ID 프로바이더를 설정해 있습니다"

#~ msgid "Provisioning Unsupported Identity Provider"
#~ msgstr "미서포트의 ID 프로바이더를 설정해 있습니다"

#~ msgid "Registration Failed"
#~ msgstr "등록에 실패했습니다"

#~ msgid "Establishing Relay"
#~ msgstr "중계를 확립해 있습니다"

#~ msgid "Relay frame could not be found"
#~ msgstr "로그인의 중계 프레임이 발견되지 않습니다"

#~ msgid "Signin Failed"
#~ msgstr "로그인에 실패했습니다"

#~ msgid "Signup Failed"
#~ msgstr "싸인 업에 실패했습니다"

#~ msgid "Syncing Address"
#~ msgstr "주소를 동기 하고 있습니다"

#~ msgid "Syncing Email Addresses"
#~ msgstr "메일 주소를 동기 하고 있습니다"

#~ msgid "Sync Keys for Address"
#~ msgstr "각각의 주소와 대가 되는 키를 동기 합니다"

#~ msgid "Getting Token Info"
#~ msgstr "토큰 정보를 취득하고 있습니다"

#~ msgid "Updating password"
#~ msgstr "패스워드를 갱신하고 있습니다"
